癱瘓機場要做，但唔係8/9~11

癱瘓機場係一張非常非常重要嘅牌
好似罷工嗰日咁，有大量航班取消
民航署驚到下令冷處理事件，驚引起話題

證明呢樣嘢對政府嚟講好有威脅

但係
唔係8/9~11和你飛呢幾日做

點解咁講？
正正就係因為呢個動作，引嚟嘅效果非常之大
兩刃劍，唔小心處理會令公眾同外國有誤解。

要點樣令癱瘓機場嘅怨氣投落政府做
我建議
1) 先落實實行嘅日子
可能係非長期連續，隔日/一星期有兩日等等

2) 提早多啲時間對外預告
提早宣傳俾大眾有時間安排自己嘅行程
登報，包括外國報章
總之要搞大佢，俾全世界都知道香港抗爭者係迫於無奈先行呢一步

提前預告當然會有被警察阻礙嘅可能性
但佢阻唔到喺機場入面工作嘅人唔返工
警察更加阻唔到「買咗機票」嘅人入機場

自推

推

十連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

想做大台？收啦

做乜9

我無名無姓何德何能

定係兄台係三毛狗
睇睇你P牌又咩po都無
係咪覺得好驚驚豬

無人要癱瘓機場，和你飛接機咋嘛

呢個行動悲觀嚟睇可能要死第一個人之後做

抗爭一定有影響 講緊依家只係去坐機場炸香港人 如果要plan一場完全唔影響公眾嘅抗爭收得皮

我知大家好醒無俾三毛帶風向
不過有啲擔心有啲人會誤會唔喺8/9~11搞係懦弱乜乜
然後就諗到呢啲嘢，諗住試下打出嚟睇下大家啱唔啱睇

唔支持癱瘓，個影響真係好大

個人覺得唔駛死人嘅
應該而家就開始籌備就真
計埋要出稿俾外國咁就真係要開始做架嘢

我都覺得需要搞大佢，影響越多越好
但係喺目前聲音比較分歧嘅情況下
個人覺得先禮後兵會比較好
咁到時邊個受影響就係佢無留意時事嘅問題丫嘛

就好似罷工日咁，其實都預早講晒會罷工，大家會串好想返工嘅藍絲，8號波打風早兩個鐘提醒你，你都唔會返工啦

咁癱瘓機場，到時飛機飛唔到
咪又可以話好似打風咁啫
提醒咗啦，做咩唔自己安排下啊

萬一咁樣都係無效果呢
就真係可以諗長佔機場唔走喇
成個時序就好清晰講到係政府迫我哋行呢步

10月1前夕

千萬唔好俾劉細良（想做偉人），燒山（要名利）搞大台 ，否則運動必死！永不超生 你同下一代永遠變成大灣支哪人!

Posh

set個長啲嘅死線
文宣要極多
畀足晒時間啲人轉其他日子飛
再黎個連續幾日至幾星期嘅癱瘓運動
逼佢室內清場

想搞都搞唔到大台啦

邊個想搞邊個就會畀人屌

Set deadline啦屌 唔回應就升級

幾時做都得 可以9-11做完 下次再草氣
呢d 唔怕多

其實搞貨運會唔會好啲, 我覺得貨運癱瘓做成既經濟損失係大過癱瘓客運 。而且塞貨運既負面影響一定冇塞客運咁大

令和理非同勇武派分化都夠死啦，咁既時勢好心就唔好講大台啦

唔好睇小左膠人數 佢地而家吹緊大風向

貨運係另一邊場

依家搞客運係因為全世界睇住
黑警無你乎

同意

push

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

唔同意，宣傳今次已經好夠，同埋有其他外國革命例子，係人都知為乜要塞機場

你會唔會遲咗啲 今日已經係你今日先講

如果而家唔去既話 警方又做埋不必要既野 我覺得最後啲人會鬧警察 多過冇去既我地！

無人要癱瘓機場wor on9

貨櫃碼頭！

癱你老母 我地和理非接機

成晚都有3毛不停講衝去搞離境

就係睇到有唔少人話今日要癱瘓機場先而家講
希望大家從長計議
唔係事前已好講好接機嘅今日搞

警犬派你黎帶風向？

巴打冷靜啲
呢件事牽連好多利益問題
好多手足都未有準備之下突然做會引嚟反彈架

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

和理非接機only 唔係癱瘓

竟然冇比人屌到反皮 真係唔明點解一講癱瘓機場就比人屌

Sorry我表達得唔好
就係睇到有唔少人話今日要癱瘓機場先想提出下
希望大家從長計議
唔係事前已好講好接機嘅今日搞癱瘓機場

Sorry我表達得唔好
就係睇到有唔少人話今日要癱瘓機場先想提出下
希望大家從長計議
唔係事前已好講好接機嘅今日搞

冇人講係呢幾日啊

疑似三毛

起一起底...P牌無出過po

你又何必叫自己警犬呢

穿便服！

認同！真正be water！殺佢一知措手不及

收皮啦屌你老母

講真有幾位同意已經感恩
始終影響係好大
係需要小心處理

今日政府提早攪機場

同意 一步步黎

你起下我底先啦
係我表達得唔好
係睇到有唔少人話今日要癱瘓機場先想提出下

唔啱聽屌細力啲

和理非真係好智障，自己錫身怕死又講到自己好偉大乜鳩爭取民意，係呀俾你爭取到民意搏可憐呀，wfc, 港豬第二日又係返工，次撚次搞到場運動散水就係和理非，同班門面既政棍一樣，垃圾。

醒啦 好嗎？

FAKE NEWS攻勢~

和你飛2.0不嬲都係 在接機處 做大量文宣 100%和平

我觀察到有好多三毛 擾亂視聽 使用 癱瘓機場 departure hall 勇武抗爭 送頭等字眼

好多仲係p 牌

同意，分兩次黎做

好撚鬼 請善用不推po模式
有腦都知阻人飛仲衰過阻人扑野阻人返工

岩！正視聽！
大家唔好推上熱門 用不推po模式

機場就用和理非，因為唔可以比全世界人覺得我地似國內人沒文化

唔啱聽都唔駛屈我毛架
請起下我底

我都明好多人唔同意搞機場
只係想提出下諗法
唔啱聽屌我啦唔好屈我毛

機場係和理非，你搞癱瘓只會令全世界人覺得示威者神憎鬼厭

Push

一直都無人話和你飛要衝
係啲3毛凌晨又洗版湧現

癱瘓機場都可以係文明國家嘅表現
美國都有搞過架

[機場真係好緊要] Trump: 美墨圍牆核彈都唔撤，至多攬炒。發生左呢件事後當日即跪低

一早講左係和理非 唔好玩即興

我明實好多唔同意
但發誓我唔係三毛
請起下我底

你可以屌我低能白癡，但唔好屈我毛

唔好未學行先學走
現階段同不久既將來都無必要行到呢一步囉
無極大誘因既 癱瘓機場只會令大家2個月來既努力收皮
因為係直接損害到市民利益 損人不利己
舉個例 保險唔撚會賠咖dllm

唔贊成示威者自己癱瘓
會比對家抹黑
依家我地話接機
佢地就封送機大堂
差佬已經自己癱瘓機場

推！

貨運嗰邊小心畀人溶
嗰到無人又無退路

樓主唔係on9就係3毛 下次諗清楚再開po啦
完！上一頁，不推Po!

放心啦，機場附近有任何衝突，現場有一支firearm就夠癱瘓機場架喇

可能將來會做，但絶對唔應該呢3日做

衣三日 接機不送機
識外語既去同抵港既外國旅客做文宣啦

你呢幾日要去旅行？

雷射筆都捉，如果警察關閉機場，就好難走。要諗好點散水先癱瘓機場。

邊個話要癱瘓機場？
不嬲話接機炸，收咗三毛定五毛？

小心三毛

樓主應該冇惡意
尋晚有上連登都睇到有人想混淆入境同出境示威，之後好多巴打出post講返清楚係入境
之後凌晨好多扮勇武話要衝離境，屌和理非冇用

三毛狗

有point, 不過9-11一樣要做

唔係接機炸咩

好多人話淨係接機，爭取外國支持。其實你去旅遊，人地國家既苦難，你聽幾句就會支持啦咩？再講，外國市民既支持，你覺得會有乜用？你夠支持啲新疆人啦，你會不會出力幫手先？
而家政府驚乜？85罷工個日你咪知囉，係個機場呀！我未聽過去坐下機場個政府會回應啲乜，但佔領機場，國際上就成功令政府跪低。佔機場要好多人全天候佔，九月開學就返唔到轉頭。我係政府，一定support 和理非。佔定唔佔，自己諗。

係啊

但有部分人話要今日癱瘓
擔心大家衝動

大家活動開始前已經自我設限
咁同開底牌比人睇有咩分別

啱！

所有文宣狂推後你一個鐘前先講？
唔撚好星期一講？

機場真係唔可以被動癱瘓或不合作， 市民一齊去接機就當然無問題
要主動癱瘓就要機場工作的公會出手，好似85罷工其實好勁， 有百幾架機取消， 要多謝機場手足的努力
所以不可以由我地市民令機場被動癱瘓， 明嗎

本身都係咁諗
成件事要儘可能和平
我希望各位做好準備

我唔係話你係三毛
我知你係好心提醒大家提防三毛

岩！精人出口笨人出手
只有好似8-5大罷工 要靠航空界巴絲出手 先有可取之處

pishpish

今次已經做咗好耐文宣
大家都知塞機場有咩用
一定要塞

依家係要比人感覺我地無癱瘓
要推番個波比政府
等人覺得係政府問題

多謝你明白我

明你意思, 癱瘓機場係另一個升級plan, 俾deadline政府, 唔回應就升級, 但要癱瘓機場應該要由機場員工做
簡單說明就係連續大罷工, logic --> flight cancel --> why? -->罷工 --> why? --> 因為政府, 所有受影響嘅人包括外國人矛頭都會直指政府

咪傻啦，你唔去，果啲安排佢咪唔實施囉
你去，佢咪實施囉，根本幾時去都一樣

要記住今日主題係「和理非」和平理性非暴力

唔好俾人覺得著黑衫就要衝

記住！今日機場係和理飛，唔係癱瘓機場！

最好你身上縛炸彈

9-11 三日只接機

唔係阻人出入境

已經封咗出境大堂啦

都話去接機囉

其實都係想搞到好似上次和你飛咁樣姐

同意樓主講法 要搞但唔係呢幾日

發夢癱瘓機場嘅意義在於你一咁做，政府就要回應你，呢個唔係就係我哋想要嘅嘢咩？

出面啲民意撚我分唔清係五毛定左膠，就係要令呢個"國際都會"連上落機都做唔到先至可以迫政府出手呀嘛

事前文宣一直講緊和理非
突然間轉癱瘓大家又無共識嘅話好易亂

今次係前奏

其實已經死咗好多個

推
和理非主場！

支持擇日再升級
香港人為自己設下太多底線

881 講緊 可以諗下 集中返口號

譚文豪：

口號英文

盡量理性
勿跟旅客發起衝突

連儂人更吸睛

我意思係今日和理非和你飛
唔係今日癱瘓機場
希望你有望一下內文先屌啦

啱我都只係提出一下諗法
同埋想講返
癱瘓機場其實係可以好和理非地癱瘓
呼籲機場工作人士唔返工就癱咗一半啦

講左咁耐話會搞 我唔知係唔係真係好似你咁講 文宣不足 但你而加出post叫人停今日的活動會唔會太遲

坐係到等香港獨立啦

癱乜撚嘢！

三毛係咪未坐過飛機呀！人哋訂機票幾個月前嘅，點樣提早通知啊！

冇大腦，收啦

做你老母
癱瘓機場一定弊多於利
中立派港豬會流走

癱瘓機場要同埋機場罷工一齊做，要同時令香港以外嘅航空公司都有影響，8.5只係有二百幾班航班取消，但香港機場平均每日飛機升降量係1000以上，但詳細要點做就要繼續討論了

利申：絕對唔支持衝機場，癱瘓同衝係兩件事嚟

樓主，你係藍絲警察？

一路都係講接機，做咩變癱瘓

經濟方面其實一直都諗緊有冇IT人可以有能力做低港膠所個server

你咪on9 隔日/一星期兩日癱瘓機場同日日去癱瘓有咩分別？罷工都無咁密 癱瘓機場建議到咁撚密

推 我地唔係亂做！！ 每一步都要有意義

屌你，有哂文宣有哂sound bite你同我講要取消？你懵撚咗啊？

我唔覺得你嘅建議同而家嘅有乜分別囉，屌你

啲人開始麻木

[Fact Check] 進一步重組北角事件時序，證明黑警講大話！

支持先禮後兵既
早D出通知當日有行動會好D

思路清晰 出面成班友鬼打鬼唔知做乜

推呀

屌晒你地班盲撚 幾時講取消呀